大家好 我是 鍵偉

從小就跟父親學道，從15，16歲就在廟裡當道士，法師，也有在作，喪喜事陣頭，廟會

有沒有人想跟我學性交轉運？

肉酸

陰啲陰啲

繼續mon呀嘛
我大把貨

Wohoooooo諗到都興奮

入一次睇一次 祝福你會夢見唷